［不服來辯］無咗呢2個男人陳奕迅根本唔會紅

陳奕迅當年成名嘅金曲好多人都知道係幸福摩天輪
真相
當年其實swing冇唱到呢首歌，俾左eason
如果由swing唱，我明，可能 未必令到首歌變到家傳戶曉（但係冇人知道呢一個假設，爆紅無道理預測）
結果呢就畀咗陳奕迅亦都令到佢間接令佢成為樂壇天王數十年

一開始eric同埋jerald 陳哲廬 一拍即合組成咗樂隊roman然後改咗名做swing
其實一向有留意本地樂壇嘅話
都知道佢哋嘅因為係好前衛啦
同埋佢哋嘅編曲係好多變嘅

Jerald 真係好慘其實佢幫好多歌手尤其是係陳奕迅做過好多歌
但係唔紅，佢都對於本地偶像派好失望，樂迷只顧唱K又接受唔到一啲前衛音樂嘅作品
搞到佢有情緒病
避走返加拿大結婚生仔

後期呢陳奕迅啲歌越嚟越奇怪
佢忍唔住叫咗jerald 返嚟幫佢再做音樂
3mm 又係jerald 打骰
好似落花流水 最佳損友呀 編曲真係冇得彈

其實中間呢jerald Eric kwok埋怨過自己唔紅
但係就捧紅咗陳奕迅
有片

唔好意思講到好似eason好衰
其實呢實佢都冇過橋抽板
阿eason亦都做咗啲令人覺得好窩心嘅小舉動

,結果佢最近唔近年佢都好積極帶jerald 出嚟見下世面
同埋佢想肯定幕後人嘅製作
奠定咗佢喺事業上嘅成功
的確陳奕迅把聲係好靚
但如果冇jerald 編曲
冇Eric kwok歌曲的
其實佢根本唔會爬到上今日嘅位

再講多少少呀其實juno麥浚龍非常非常非常非常欣賞
Jerald

真係要講超級多謝 麥浚龍畀個機會佢
廢話，其實寂寞，一個女人和浴室
大大隻字寫住係jerald監製同埋編曲架

不過我呢私心分享一首我好鍾意嘅超級冷門
Jerald自己唱demo

商業製成品 fiona主唱

如果大家有興趣聽佢嘅歌我會推介大家聽showman嘅開始到最後
大大公司

最後補多一句其實jerald 佢情緒病
佢一諗埋一邊呢
就返加拿大唔做歌

希望佢嘅好朋友陳奕迅同埋佢最大嘅金主麥浚龍繼續支持佢
小妹在此祝佢身體健康唔好諗太多
開開心心做多啲好歌
希望佢唔好成日諗埋一邊覺得幕後就冇人欣賞

唔係我既話 佢地連樣都冇得出啦

有冇諗過大家係各自所長，互相補足。

希望eason 多啲開解佢好朋友

其實真係好窩心㗎
Eason真係花咗好多心血
希望jerald唔好諗埋一邊
唔好諗紅唔紅
專心做好歌曲

其實你有冇諗過佢情緒病真係好慘
可能你會覺得佢好無聊
點解jerald 諗埋一邊
乖乖哋做佢嘅幕後製作人
乖乖哋去編曲
咁咪算囉
但係每個人性格都唔同
佢真係有情緒病
好難得係陳奕迅都好關心佢

Snowman swing打錯字

咁事實上，有啲人係適合做幕前，有啲人係適合做幕後，有時有啲真係整定

又roman 又showman

我淨係知無黃偉文同林夕作詞啲歌唔會咁多首高質到咁

jerald 態度已經比歌迷搞到無希望
佢d 訪問情緒都好負面

sars 後一年話香港樓好貴
所以番加拿大住大屋

everyone

1984

我都好中意swing 半張飛就算而家聽返都一啲唔out
香港大眾著重嘅不嬲都係唱功、歌詞，最後先係編曲好唔好玩
好在swing唔出歌佢地都仲肯係幕後做廣東歌 仲有Juno Eason 搵佢地 不過點都唔夠自己玩果啲咁放咁盡

又俾人負皮了 真係無左奈2
半張飛都係我playlist長期top10
JaL565 都係

Sor9打錯字

好心疼我廬俾香港樂壇搞到咁
香港人港豬唔佩有jerald chan

Jerald

外國樂壇邊會咁大細超
仲有好多都係幕後做紅左變幕前
你可以批評jerald 面皮薄諗唔開
但不能否認佢既音樂品味同埋為香港樂壇的貢獻

Eason好清楚 所以佢經常credit番Jerald

如果jerald 又事諗唔開收山，你地連juno都2唔使旨意再有得聽

同感 你睇我個post嗰條整古eason片

其實嗰一part根本係swing內心真實獨白
好surprise Jerald夠gut講自己唔紅，無eason咁紅

根本就暗自嘲eason無swing就無今日

以為個post話林夕同黃偉文

唔識佢

屌edison張相型到

如果係咁 真係好撚on9 返返去加拿大食綜援啦屌

Eason 真係太好

求其沙士後一年 買d垃圾樓
呢家都值成800 萬
買2-3 間 好過你做音樂

開始到最後
JAL565
大大公司
帝國大廈
那邊見

Swing仲搞唔搞復出演唱會架
好想去聽

果時你估個個好似連登仔咁好眼光咩

老實講 有啲人注定做幕後架啦
Btw金曲獎佢上台緊張到呢

呢排勁鐘意聽返swing啲歌
好舒服

聽過swing版侯斯頓之戀未
原來首歌既本體係咁樣

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

In gorgor reimagine concert

係勁好聽
我自己偏心哥哥，各有各好聽

陳輝陽都無

Jerald 算好好啦
無人搵佢可能仲係美國做 sales

不過佢話俾我聽就算做低位都唔可以hea 放棄自己

不解釋

你自己都要搵陳奕迅做標題嘩眾取寵啦
你係真心支持swing 其實唔洗借eason 個名黎draw attention
中意得eason 既又點會唔識swing

問心佢地靠eason多過eason 要靠佢地太多太多

jerald把聲真係香港獨有 同埋swing嘅曲當我第一次聽真係嚇親 個感覺好舒服好正 好中意聽saxophone但香港好少人識用嚟編曲 成首歌再配合佢兩個把聲真係無得頂

話說另外一個比到咁嘅感覺我係heyo

對

唔係想否定swing嘅能力 我好開心見到jerald第一次做國語碟就攞到金曲獎最大獎 佢啲音樂喺香港少人欣賞
但香港人真係留意詞多同作曲同編曲n倍
其實係林夕同黃偉文重要啲

嘩頂 樓主提果d歌 叮叮車 其實寂寞果d全部就係我特別鍾意聽既歌 原來係同一個人岀品

佢有講過話佢原本做sales? 我以為佢讀過大學嗰啲添

有幾多歌星可以只靠自己就紅？

兒登仔 : 「挑 ! 嗰兩條友 又學人講 懷才不遇啦 ! 」

Jerald 個首 life surprises好好聽

住得canada 都唔算窮啦 咁都覺得「貴」 屌佢啦

ON9加拿大人覺得香港樓價貴係好正常

2004 年wo Ching 咪撚玩啦

個時70-100萬淘大
你敢入市就20-30 萬上樓啦

咪撚玩？ 果時香港樓價一年內好多都升左一倍呀，CCL由30 升到50

連登仔而家2019年個價錢黎比實覺得平

真正好聽既歌幾時聽都係歷久不衰
就算eason翻唱人地既歌一樣可以好聽
eason都有扮譚伯把聲唱歌 你以為玩 其實聽落一樣係好聽
除左把聲演繹都好重要

係人都知啦
高登仔當年都唔敢啦
你連個個好似連登仔咁撚勁咩 上帝視角
個個係度講話當年應該買淘大E 座
果時你要買，大撚把盤比你

Swing係咪以後都唔會再出歌？
想睇佢地開show係咪已經再冇機會

大把醫生當年 手術都無病人敢做，去左掃貨
唔好幫廢人搵藉口啦 自己唔敢富貴險中求

我個時唔係細個 一早入市啦
就算唔係谷底買
05，06 見住樓市上升軌都驚 咁就收皮啦
抵9 佢有抑鬱 乜7 都賴9人

佢哋嗰個收山演唱會
我冇去睇（有事出國,有買飛）
我一直都等緊出dvd
我知道係冇可能嘅事呀
但係佢哋演唱會真係唱著全部佢哋嘅作品
仲要玩得好好

私心分享一個jerald賣俾eason demo

chingching 同你品味相近喎
推介你聽埋側田嘅山哥
Juno 連體嬰
梁詠琪 我鍾意
仲有swing 十級推介既半張飛

得罪講句 你話eason紅起好大程度多謝eric kwok啲歌我完全同意 但jerald作親都係非主流歌 唔係話唔正 但唔會係捧紅佢囉
淨係講3mm隻碟 傳唱度同erick kwok啲作品點比呀？

利申返先 jerald d 歌我個人好鐘意

Swing 好似屋企人都係嗰啲好有錢嘅中產人士囉
我記得葉佩雯專訪有講過，eric kwok佢就算唔作歌，都好似有幾棟樓收租，所以話玩音樂嘅人都唔係窮，
Jerald 佢哋咁都有抑鬱, 只不過係佢哋志向遠大, 好想得到人哋認同啫

睇到張們能夠得到佢嘅好朋友不尊重同埋陳奕迅支持
佢哋嘅合照
真係令人覺得好窩心呀

Ps 阿kay好得正

我廬

心疼我廬

好羨慕你可以喺街頭撞到佢呀
如果我喺街頭撞到佢
我驚我激動到攬住佢
我會激動到講唔到嘢囉

佢係好謙虛嘅音樂人好humble
好值得人尊重

由snowman到swing到盡都有哂
Swing世界第一

can't agree more

咁佢要繼續努力

帝國大廈
大大公司
那邊見

其實陳奕迅真係好好
如果你知道台灣金曲獎不嬲都係內定同埋靠關係嘅話
你就會知道eason喺背後落咗幾多壓力
都用咗幾多關係
佢幫jerald其實絕對只係希望可以用金曲獎，繼續鼓勵正面樂觀推動jerald
當然我唔知eason有冇私心，只係想留住jerald繼續幫佢做歌，所以佢先有呢個動作
不過總括而言，佢哋嘅友誼同埋陳奕迅嘅窩心舉動，都係無庸置疑嘅
最後講多句
Jerald拎金曲獎 實至名歸
歡迎大家去聽下 陳奕迅c'mon~隻碟

好癲呀 連個名都係
SnowmanFans

我都係
snowman隻碟真心好正

嘩你咁講就唔啱啦
自己上維基百科睇下swing啲歌先啦
再自己睇下啲專訪啦陳奕迅本尊都話
求咗好耐
Jerald 先至肯幫佢做返3mm 隻碟

其實正確嚟講eason係飲水思源

冇御用作曲家柳重言
此post已完

我一開始其實係因為鍾意聽叮叮車
所以先至再搵嗰個編曲人
繼而發現原來就係我一直鍾意嘅jerald

其實我覺得編曲好重要
好多時你係畀個編曲draw attention然後再繼續聽嗰首歌落去

所以你會發現你鍾意聽嘅歌
好多時都出自同一個人編曲手筆

本身想駁鳩你見到你呢句放過你
唉 我唔理傳唱度
淨係講個人音樂欣賞度 可唔可以呀？

真係好想買呀
但係唔知邊度搵到

屌 你地有d人 成日講繼續努力
你覺得jerald 無努力過? 係呢行都十幾年 少人識欣賞 再努力都無用
大把人覺得eason唱喎 我就聽 唔理佢果首歌唱得好與壞
如果佢作d歌 佢自己 or 其他無咁出名既歌手唱 咪又係無人聽
p.s. 我唔係話eason差 eason都幫左swing 佢2個好多

Eason講過佢樂壇恩人最大既係林夕wyman Eric Kwok同陳輝揚
但仲有超過100 個人係佢恩人

你諗吓你自己當年出左世未啦
醫生唔做手術去掃貨你都講得出

03年樓市成交幾低你又知唔知
你跟本唔知幾時低位同高位，一星期跌20% 都得

你而家上帝視角講撚哂
仲要講到自己無限咁錢
玩模擬市民呀？

班eason死忠對3mm評價好似好差
但我超鍾意

目測150

呢段rubberband車jerald去機場都值得睇

開始到最後, 其實live唱仲好聽

可以留意一分15秒嗰度開始嘅arrangement
玩得超正
雖然我個人對於c allstar係超級討厭， 但係佢哋有品味呀揀呢首歌

開頭呢首歌呢真係驚為天人
其實jerald嘅歌呢真係百聽不厭
同埋絕對原創
好驚訝香港樂壇竟然有人係尊重絕對原創
唔似某監製雷聲大雨點小嗰啲

陳奕迅本尊都話
求咗好耐
Jerald 先至肯幫佢做返碟

其實正確嚟講eason係飲水思源

唔係否定Swing,但幸福摩天輪之前已經紅緊

lm

想問op啲中文係邊到學...

成名作竟係摩天輪，而唔係天下無雙我的快樂時代隻碟？

真係估唔到。

我由傷信開始已經買佢隻碟，所以我都唔知邊隻算成名作。

明明 夕陽 先係將陳奕迅推上巔峰

Just Let it Go ～
Swing 幾時復出呀

邊個質疑jerald我就會叫佢聽下弱水三千

咪又係Eric kwok
Eric kwok係咁叫佢揀呢隻派台添

Everyone~~~~ 有生之年會唔會聽到live
再一齊everyone

好想佢一口氣唱曬半張飛 開始到最後
然後私心又想佢同aga 或者gin lee合作
覺得呢2個女人同佢編曲應該好夾

Jerald超撚正
睇eason上年台灣拎大獎 jerald呆左企係側邊算

巔峰之作呀
容許我在私心推介at17版本
人都死咗啦，呢個版本可一不可再，（duo 又係at17 ellen彈結他，eason真係好叻搵音樂人只能講）
Elken個結他佢令到這歌
昇華到一個點

弱水三千作詞：林夕
作曲：馮穎琪
編曲：張亞東
監製：麥浚龍/Jerald

好多謝樓主出呢個post
我自己本身好鐘意聽swing
大大公司最正

最佳損友編曲都叫好？但我覺得首歌編曲好平 起伏唔夠 落花流水都係不過不失

Swing

Reimagine嗰隻好似係cy Kong compose嘅
不過毋庸置疑，俾swing唱呢個style完全係絕配
真係好聽到仆街，個人覺得係翻唱歌入面我嘅all time favourite, 沒有之一

Canton pop = TVB pop

點會係呢兩個 唔好玩

有時商業作品同demo 有出入
例如

乜陳奕迅嘅首本名曲唔係明年今日咩？ 雖然幸福摩天輪都好出名

聽juno堆歌都係為咗聽jerald d和音

林夕陳輝陽 唔識就少句聲

去吧 去吧 everybody have a good time now
跳吧 唱吧 everybody have a good time
去吧 去吧 everybody have a good time now
跳吧 唱吧 everybody have a good time

Jerald 真係好撚正

我自己都係swing fan, 好鍾意佢哋嘅嘢
你喺youtube聽到Jerald 嘅demo係我放上去嘅（明自爆，我唔care）

但Jerald 有情緒病/ 抑鬱? 唔好咁誇張啦，佢有時講嘢係負面啲，但佢性格係咁，唔等於佢有病。

Eric作嘅歌幫過Eason唔少，我同意。That's it.

即係咁，好高興有人咁支持Eric Jerald,但你講嘢真係好誇張

edc 靚仔到

無心睡眠

Btw 有買武當

swing! 大大公司

反而似係你覺得jerald唔紅

覺得佢好慘咁

事實上Jerald亦都無你想像中咁唔紅姐

佢產量都算多

又多歌手搵佢做野

佢係紅係做幕後而唔係紅係幕前姐

我記得有專訪講過佢有情緒病
但搵唔番

有無其他舊demo 可以放上去💕我鐘意呀 好鬼正 你真係好放到咁多demo

不過你，唔會係佢本人下化

juno 原地轉 好好聽

其實[極速]中間段英文rap係Jerald 唱嫁😍

the legend is back, I shoot suckers like crack
and attack with my tire track, as big as pay back
the red, black and grey, seize the day,
hit the brakes just like a revolution, here to say
I break the lock, bust my chops
and never wait the cops to say stop
Kiss your girl before you fade like an illusion

仲有林夕呢？

我唔係佢，我只係識佢

最鐘鍾意swing同CY Kong

開始到最後
黑雨天白鋼琴

香港樂迷唔配有Swing

好鍾意swing

以為講夕陽

Mr.冇jerled 都係含

swing 真係好嘢嚟

+1

ironman 佢地d 野比較非主流
唔關紅唔紅事 反而豐富左佢事業

第一首派台歌橫掃攞獎係我的快樂時代喎

之前睇左 SWING 告別 + IRONMAN 求婚註冊演唱會, 歌星好友陣容勁過 CCTVB 台慶多多聲, 真係 now or never

超人迪加係黃偉文

幫我同佢講聲
我係一個00後小妹妹
可恨太遲認識swing
無機會支持佢
同佢講聲加油
We like Jerald

港豬不佩擁有jerald

RubberBand都係

上YouTube 搵下
Swing 完佢返左加拿大做賣野sales
好彩之後有人搵佢返黎做

兩個人都係度就咩都有可能既

其實係相輔相成 如果無Eason唱 堆歌又可能紅唔起
Eason參賽時就好多人話佢係明日之星啦

同埋多年來 有幾多歌手俾人話唱歌似Eason 係下一個佢 但始終都無人代替到佢 就知Eason嘅獨特之處

當然都要swing佢地有才能 而Eason信佢地 swing又可以同佢夾到 真係大家分工合作 各司其職 先可以有宜家嘅效果

好撚心酸
心疼我廬

原地轉中間段音樂好正

我記得睇過篇訪問
好似係eason老婆喺加拿大shopping撞到Jerald做sales
覺得浪費咗佢
之後先至鼓勵佢返返嚟做歌，可能因為咁Eason先搵番佢出歌

咁係證明呢個世界有人識合幕前,有人岩做幕後
就好似到底係robert downey 救左marvel,定係marvel救左佢咁
一個吸毒吸到霉到仆街,一個幾乎破產
其實根本冇話邊個救邊個,兩邊都救左對方

唔會紅唔同意
無咁紅可能係
不過呢啲假設又無人知嘅

Swing同eric自己d歌都好撚正
晏 JAL565 候斯頓之戀 帝國大廈 1984等等都好正

Swing d 歌太重玩味
係香港根本紅唔倒
而且佢地兩個都係岩做幕後多d

1984 好正 我記有次係太古城食飯，Jerald 同佢屋企人坐係隔離枱，我就啱啱買左隻梁炳精選 cd，攞出黎晒下拆下，成功地吸引左佢既視線。睇得出佢仲好在意香港樂壇，可惜之後都係要走

麵包生命

丁丁車真係好鍾意 jazz 加埋mv冇得頂

唔好傻呀，無話無左邊個唔得，係eason或其他藝人歌手世界都一樣佢地都係人。

咪玩，
初期陳耀陽先係重點

第一次覺得阿徐使錢使得有道理

真心好撚正

以eason既料 有無佢一樣紅到仆街
就算比首普通歌佢都可以講故事咁唱出黎
天生歌者

如果係咁 點睇都係eason帶起jerald wor

無佢應該無"不屈"

可惜我情人仍然當你是世界中心

Jerald 好野黎[b[/b]

Eason嘅成功同佢唱歌有感染力好有關係
好曲同好詞當然都好重要
再加埋時機，際遇

如果無記錯，eason係台灣係憑《婚禮的祝福》開始成名?
時間都係99~00左右
所以我覺得最重要始終係佢自己

Eason勁在唱歌唱到有感染力 翻唱都可以將原唱比下去

我覺得冇話邊個帶起邊個嘅
冇咗Jerald, Eason都會紅到
Jerald當年係對香港樂壇心灰先一走了之
而家總算冇浪費佢嘅才能
有job先返返嚟香港
得閒就返加拿大享受人生
幾正

真。 詞>曲

成就伊面

陳輝陽 先係前半段Eason最重要果個
Eric 果D 唔係唔好，但Eason已經成哂名，只係綿上添花

我的快樂時代
與我常在
今日
每一個明天
黃金時代
天下無雙
反高潮

你啲口吻好嘔心

其實你憑咩話人諗埋一邊

咁講啦
Eric kwok係捧紅咗eason
而陳輝陽再將eason捧上男金
2000 k歌之王
2001 shall we talk
2002 明年今日
呢三年真係冇其他男歌手搞eason嚟

同意，樂壇欠swing太多
1984 jal565 麵包生命 帝國大廈 那邊見 這麼好……全部歌根本全部神曲，編曲最佳損友呀重口味呀全部高質，唔明點解swing爆唔到

我好鍾意佢地首中和點同黑雨天白鋼琴

最早期呢我自己最鍾意就係梁詠琪嘅我鍾意鄭伊健極速
當然啦容祖兒嘅一個人砌圖我不要你
去到煙霧瀰漫
麥浚龍嘅 另一邊炸彈人
陳奕迅嘅人車誌 暴殮天物落花流水 我覺得玩味好重嘅重口味 碌卡 其實講真我覺得好好聽好上口
碌卡尷尬照舊碌卡
新嗰隻eason碟 嘅海膽 收心操 披風
偏偏喜歡你 gin lee

仲有呀我自己最鍾意嘅

Gin lee潛水 （神曲 真係百聽不厭）

專業推介top5
那邊見 半張飛 開始到最後 弱水三千 叮叮車

They don't deserve jerald Chan

exactly落花流水 碌卡 同披風都loop咗好耐
巴打專業推介嘅top 5 都係我每次一聽就要聽一晚嘅歌
Hong Kong don't deserve swing

黑雨天白鋼琴
由第一隻 忍者 開始有買佢地碟

Eric寫俾eason除左熱門果d 十面埋伏 無人之境 重口味 夕陽無限好 最佳損友 落花流水

貝多芬與我 都好撚正天佑愛人果隻碟

Jerald就太非主流...香港人淨係鐘意k歌

Eason同Swing我都鍾意
但樓主點解好似推個責任俾Eason咁
係幸福摩天倫之前已經有"我的快樂時代" "天下無雙" 依兩首當年紅到爆
如果你單純想叫大家聽Swing
點解要道德批判其他人
中間條片仲好笑
玩爆你個腎條橋 Jerald同Eason夾埋玩Eric Kwok你都可以拎出黎做論據
你其實有冇睇過依個系列

再講 你講到單憑一首歌就可以做十年天王
未免將Swing既功勞誇大
紅歌唔紅人既歌手大有人在
如果今時今日林夕唔係咁紅
係咪又要出post講下冇左林夕 啊邊個邊個根本唔會紅?

唔係話要否定swing既付出
Swing既作品我亦都覺得好高質
但樓主講到要飲水思源會唔會過火左?
Eason就冇付出咩?
樓主自己都話Eason依幾年都幫左swing好多
依啲野唔係應份架好冇
xxx冇左xxx根本唔會紅
你同果d廢老講野既口吻有咩分別?
原本就兩邊都鍾意 但你寫到令人好反感

我都好欣賞swing
雖然都係大個先識欣賞
個時我聽完eric kwok首iron man開始上網睇佢啲野
再開始聽swing既歌
都覺得好可惜點解唔紅

03前part陳輝陽 坐穩一線
05復出後part eric 上神枱

Spotify成個playlist都係Swing

啊～～～Shut Up!

我可能有d激動 但香港人係要有noise有包裝有mkt先有可能有人留意
無諗過呢個post有多過十個like
真係開心我廬有人欣賞

Eason我撐架 大家一齊做歌 錦上添花

唔係首首歌都要高低起伏得咁勁嘅
呢首歌明顯係唱出面對現實友情嘅改情令人唏噓傷感
你將首歌改到你所講咁，成個意境已經

我的快樂時代呢隻CD真係成名作啦

艱難的時候 堅持不平售

做唔到01年呢d歌會唔紅

一年一歌

估

收嗲啦

香港樂壇真係欠左Swing

現實就係咁，有實力既人一定唔小，但要有感染力同要觀眾buy既係好講緣份，謀事在人，成事在天，反而專心一致做輔助先會有更大成就，唔到你唔接受現實

01年有冇宣傳過咖
連boys twins 都紅過佢哋

Jerald 間唔中都上嚟我舖頭買嘢
佢份人真係好nice

totally Agger

我覺得呢啲可以push

開始到最後一定係聽呢個版Live

仲有Juno同莫文蔚嘅瑕疵
正到不得了

我覺得佢地紅唔起嘅原因係把聲冇咩穿透力，冇嗰種唱入你心嘅感覺
如果佢當年冇返加拿大，轉去專心做幕後編曲，可能會意想不到地紅
只能夠講佢地揀錯路

瑕疵真係好正

Juno科水 做歌 入正途

金曲獎唔係都算公正啦咩

Jerald把聲做和聲好有特色，但一主唱就唔知點解唔太慣

為何你要早走

台灣佬 要有實力加friend底先會有得拎

對比香港嚟講 都叫做公平公正嘅

eason無咗佢地都會紅 只係有佢地更加如虎添翼
當然我本人都好欣賞swing
但唔應該過份吹捧

第一次識swing 就係睇電視snowman 佢地上k100 ,
跟住就係1984, 半張飛 swing, 真係好撚正

你正正常常開個post
點解 swing紅唔起 咪算囉
無端端拉eason黎講
你諗下d歌如果唔係eason唱，會唔會有人睇翻係邊個作？

我講事實

Jerald eason Eric 3mm係不可缺

香港人唱番k歌之王啦 過主

樓主你真係好撚嘔心
你上面個回覆仲要講到Eason有私心留住Jerald幫自己寫歌
Eason同Swing本身就FD底
大家志同道合玩音樂
你就講到Eason欠左Swing咁

依個世界冇話冇左邊個唔得
而現實係Eason冇Swing都一樣會爆紅
現實係陳輝陽 雷頌德 CYKONG甚至Eric Kwok自己出既作品都比3mm更加經典
浮誇 時代巨輪 富士山下 係咪又靠Jarald啊?
都仲未計打入台灣既作品 係咪又靠Jarald啊?

你所講3mm已經屬於近年作品
係Eason爆紅之後開始做自己想做既音樂而推出
高質還高質 到底同Eason紅有咩野直接關係?
正正經經討論Swing唔得咩
不停強調乜野缺一不可係咩野心態

你不如改個標題
無Jerald梁詠琪一定唔會紅啦
Juno又係一定唔會紅啦
Wyman作品展冇Swing一定冇人入場添

你都識講Swing本身就玩前衛音樂
本身市場就細
3mm作品唔係靠Eason本身名氣大根本好難推廣到出去
你試下俾首重口味班星夢唱
都會紅既 俾人恥笑果種紅囉

真心想promote Swing就咪撚搞咁多野啦
人地唔需要你幫佢打飛機打到上太空

上次拉闊聽到Jerald 和音

你係咪之前整swing fans page同update之前swing facebook果位絲打?

絕晒版啦
上去二手網搏下有冇人手痕放出黎

Eric幫gin lee真係幫到盡

係環球捧gin lee個strategy真係古靈精怪
幫佢開完紅館concert+出左兩首歌之後
就走去做國語碟........

搵過 無
不過講真如果無會無期live出dvd又有無人肯買
不過當時無錄影 應該整唔到dvd

Jerald好似返到Canada主要都係陪小朋友
打下基層工作

yup, 你好

想問下你仲有冇update個website同個fb page?
我搵唔番個fanspage網址

調返轉就差唔多
利申： 好鐘意Swing，佢地既歌真係好正好有Feel
請問佢個後會無期演唱會肯出DVD未？一年一新歌又去左邊？

兩面都冇得閒update
fanpage你search Jerald Chan & Eric Kwok應該搵到?

唔係話左後會無期唔出dvd架咩?
仲有eric個作品展我都想佢出dvd
不過都係不了了之

佢都對於本地偶像派好失望，樂迷只顧唱K又接受唔到一啲前衛音樂嘅作品
搞到佢有情緒病

從來創作同商業大眾化都係有gap 架啦

好似d fashion 咁，又屌大眾唔識欣賞呀？ 咁點解唔諗下佢自己tune 唔到令大眾寵愛，其他歌星又得？

我想搵番個網站多d
印象中果度擺左好多舊mv,demo同埋相

講音樂又變講樓價，屌香港無得救

Eric kwok細細個嘅時候老豆衰貪污定唔知咩
所以兩母子急急腳移民咗美國做二等公民 好似已經冇咩錢啦喎

其實做幕後有咁既心態真係自己痛苦

相嗰度而家冇開放，入面有好多嘢要執

Jerald只負責監咋喎
寫係馮穎琪喎

Swing係好正
但覺得樓主毋須為咗令到多啲人聽番Swing而開啲咁嘩眾取寵嘅Post

個句式改做陳奕迅紅當年佢兩個有好大關鍵會好D，因為件事唔同左會點發展無人知，但件事就係佢地三件攪得成D好歌。

乜撚野「Eason我撐架」
開個topic出嚟詆毀Eason 借佢過橋
跟住講句 我撐架

樓主咁撚嘔心同厚面皮

去youtube有 link

識貨

當年冇去睇, 而家唯有睇youtube 精華.....
如果冇full version 就好喇

真係好撚嘔心
Jarald本人開post都唔會咁講野
想撐人何必要踩低另一個人

我都因為有事而冇去睇
都係一個遺憾

冇得見證結婚果幕

攪笑 不嬲都冇公平呢隻歌唱 努力仲要有運氣 掃街夠專業夠勤力啦 咪又無咁上下。。。分別係你睇唔睇得開喳嘛 運氣黎你鳩唱一隻歌都紅 冇運你唱一億首都冇用 怨咩姐

睇到youtube係好窩心
有生之年唔知有冇機會再開show

SWING 不如返嚟開演唱會啦

唔係話Jerald令陳奕迅紅

係Jerald唔鍾意做幕前

你可以搵返 當年Swing隻武當既碟個期既宣傳黎聽

唔好講到陳奕迅韜人地光咁

樓主觀點
冇Jerald Eason都係含
Jerald有病架
Eason過橋抽板
3mm世界第一
香港人不配有Swing

講真
紅又點
比你紅到日本又點
係咪人地想要既野先

有歌聽就聽喇

留名睇連登班蜩與學鳩笑人哋

可能要等下一個十年或者更耐
當ironman都轉型少做音樂而多做幕前既時候....

監都可以比意見既
同埋有時監先係最終話事人
監得唔好就算作同編點好都係冇用
btw 成首歌啲人都好勁

到底要有幾多功力既人先做到 監製

你地明唔明呢行點玩架

我覺得如果佢地肯响一d cozy細場搞show
應該可以俾swing感受到音樂無分年齡既震撼
不過算啦 jerald不愛做幕前

好鍾意佢地首大大公司

當ironman都決定商業自己去拎多點共嗚
未必係變質
但有點點妥協

Jerald我覺得係差d包裝
例如韓國都有新沙洞老虎之類，一係改名 油尖旺獅子 （不是搞gag只係品牌問題 要易記有特色）
然後做番少少image ，（juno咁 奇裝潮人example)
雖然搞成咁，都唔似jerald性格

爆腎段野都拎黎講

可能你覺得斷章取義
但如果你有留意佢地專訪 會明白箇中有骨 但又無奈又妥協 又有成人之美既性格
19999 但自己諗

Jerald把聲好好聽

好鍾意swing嘅那邊見